深水埔運豬署楊素榆counter小妹妹好可愛。。。。。。。。。。。

大家可以去22號窗探佢

屌你

好可愛

巴打，細到連睇都困難，點判斷？

走了 楊素榆小妹妹記得find me

比埋地址你自己去睇!

豬閪

我做解款員入去收錢 見到入面啲職員真係唔錯 有一個細細啦 好可愛 有一個年紀大啲 有條長腿

死變態，報警拉鳩你先

拉囉